生化危機討論區

細個一直睇林正英既殭屍先生
以為呢個世界只有一種屍恐怖
但當ps年代第一次接觸生化危機開始
之後就迷上喪屍

真人電影版就唔提啦,主要係講遊戲,CG電影,同埋港漫!?
樓主我係RACCOON CITY派
主要喜歡都係0-CV,OUTBREAK呢幾集(唔代表唔鍾意其他)

都要開個題討論下,大家知唔知RACCOON CITY入面既屍主要都係G病毒感染者,但全部都無大眼

竟然無人討論

點解Chris 咁苦命，leon就風生水起